班狗態度真係正常咗好多

屌你老母扮咗蟹三日終於打回原形

標題黨就收撚皮啦屌你
見到呢d洗白嘅topic好撚煩
就係算你內文係屌警曱甴又點

係咪幫襯你老母果時今次有比肉金50？